無安心出行要填資料，d資料係咪可以9填？

放入箱係咪保存係舖頭,幾耐？

發夢隔離屋小明咁樣做：

非黃店就鳩填/用安心回家
黃店就照寫真實資料

一向好尊敬習大大
所以都改左佢個名
我叫陳近平

要誠實可靠，唔可以亂黎

利申：

我叫 蕭若元
電話 99207572

我姓雜，名叫更平

51 721 831
Call我

TG Hugo1991

老豆搵仔入面大把正確資料。

請勿做假

你考試會唔會上網問人出貓得唔得？

鄭月俄 9994XXXX

Mary chan
Amy lau咁得唔得

考試就叫你認真答啦

結果咪又係寫錯晒